

INFOS VALIDACAO RESPONSE

STATUS CODE OK - 200

INFOS RESERVA

RESPONSE OK

VALIDAÇÃO XSD #####################

true

VALIDAÇAO SCHEMA XSD OK !!

##################################

DADOS RESPONSE OTA_VehResRS

VALIDAÇÃO ESTIMATED TOTAL AMOUNT DADOS DE RETORNO

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT CALCULADO 2385.0

SUCESSO - ESTIMATE TOTAL AMOUNT RESPONSE 2385.0

TAXA ADM Calulado: 1987.62 / TAXA ADM Retornado: 397.5 
Valor Bruto Calulado: 3975.12 / Valor Bruto Response: 2385.0 | FALHOU
